如果大家孖螞蟻蝕d息係去哂麵麵戶口度醫病就好

應該都有幾千萬孖展息

佢快d死就好

你唔好咁
麵麵都幫到老散賺錢的

預計全港散戶蝕息共蝕5億....

做人就咪甘撚小家啦